謝安琪算唔算由黃變藍？？

係周老闆黃

塊面就黃

沒有周博賢，謝安琪甚麼都不是

連登仔話係就係架啦

未上岸就扮民主女神, 吸下粉絲
上左岸仲得閒理你班黃屍

最多咪黃變唔黃

佢而家應該好驚遲下比人塔上大陸

呢樣真幫幫佢宣傳

垃圾kay

唔重要

藍變紅藍

係咪調撚轉咗，奶共先揾到錢上到岸，唔通扮黃會發到達？

當初唔扮黃, 全港冇人識你既話
你邊度有本錢奶共 ?
佢成名係因為香港人, 但成左名之後就放棄左香港人

以前容祖兒咪like過個ig cm話有d人出社會歌扮關心社會實質係搵錢既
估唔到容祖兒有先見之明

周老闆黃
佢只係幕前扯線公仔

細叔係狗，有乜計

达哥算唔算

佢無人識？？？？？ 14年有令佢更出名咩？

其實佢先係黃

句嘢本身仲要係藍奕邦講

尊重點 人地係黃奕邦

黃面婆就有佢份
唔知有無俾謝生隻狗細佬屌過

不如問有無俾一哥二哥三哥屌過
喂喂阿乜水 你阿嫂介叫咩琪話？
今晚我想砌 我俾兩條路你
一係你帶佢上嚟我度 一係我拉隊上佢度
到時佢就唔係剩係伏侍我一個咁簡單
你自己諗

阿乜水：yes sir

首喜貼街全香港播左幾個月

無表態，唔會當變藍。我只係懷念以前嘅Kay，希望佢無改變初衷。與其估估下，不如集中推有用帖算。

冇錯 失望係失望 但推啲有用post 好過

邊個謝安琪？
整容琪我就識

周博賢應該揾小明唱la

扮收山個live無得去支那開 喊到仆街損失慘重
依家要佢再做黃 咪on9啦
當貼條link都有幾千人仔賺時 佢呢d知名偽人個報酬一定更多 好難叫人拒絕啦

可以留意下wyman ig生日個postkay有個留言

邊套戲d對白？

比人diu番佢轉頭

搵唔到 可唔可以cap黎睇睇

咪撚再討論啲垃圾啦

但係我啱啱睇唔見咗個留言，我指下面嗰個

食得叔一蕉多，黃得去邊？

由表態變唔表態姐

佢本身就偽黃啦
骨子裡藍到發黑
宜家上到岸咪唔同你扮

又未至於藍嘅
佢細叔做狗唔出聲
btw最近唔多見佢老公tvb出現？

雞蓉咪又係奶共狗扮哂野，演唱會講到自己係黃又扮關心又話叉電餵奶，開完show轉個頭就話止暴制亂 慶祝支國生日，十月一槍殺人仲話快樂
呢兩舊都係屎有乜好比

好似簽咗蕭定一間公司同大台有糾紛
冇得上

係唔方便出聲姐
佢都冇表愛國愛黨果啲嫁 咁點藍
講返以前啲野都有啲夾硬黎 嗰時大家都港豬又唔見你講
佢好低調地黃 粉絲係佢ig cm 啲黃色資訊佢都like
（利申冇留過言）
比著人地果啲可能會del左
佢又轉過黑色icon 少少意思啦。。
基本上藝人唔特別做護旗手 我都放過
你唔知人地會唔會一早唔知簽左啲咩
或者啲廣告呀話形容轉差就要賠錢
個心未必諗住賺大錢 但起碼唔好係咁賠錢先
拎返啲錢出黎幫人唔好

正視聽
槍口對外 認準敵人 不分化 不割蓆

當日立會投陳太嘅楊千嬋都應該係一樣

即係細叔要死全家

但樓主角度GEM就唔係藍？

文匯之友收皮啦

唔覺得佢係藍最多都係綠/淺黃

可惜喺連登黃衛兵嘅角度 唔出聲就係藍

全家都包埋藍安琪

難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

起碼無出聲

佢老公藍

你都識講黃面婆
仲會唔會屌

連登理得佢黃唔黃，最緊要大波

叔仔老爺奶奶都係藍
表咗態可能家變

黑警家屬

我只係覺得達哥唔表態 比人屌到
謝安琪呢？ 民主女神呢一年做過咩？一句聲都冇出過
都係出歌.....
你話佢係藍我點都唔信
但冇人講過謝安琪，但達哥就比人屌到仆街

唔鍾意謝安琪
但唔明解佢冇表態就當佢藍
而家一家大細,叔仔又係狗都冇辦法
佢同張繼聰又冇好似其他人咁搵人仔
其實咪姐係一個冇表態既藝人,分別就只係佢雨革出過黎
唔通因為佢雨革表過態而家唔表態就將佢歸藍?
不過我都佩服表態係黃既藝人...畢竟娛樂圈係藍人主導

Wfc

定係由頭到尾都冇黃過

真 雙重標準到

痴埋D juno到，痴痴地線

首家明咁撚正但係佢唱 有冇得叫其他人唱返

杜生： 藝人只需要個台 邊撚個搭台比佢 邊個就係老闆

佢雨傘唔係係夏愨道出現過咩唔止出首歌啊？

佢老公好窮

?所以呢

你睇下蔣志光當年皇后大道東而家咪又係TVB

張敬軒呢？

雨傘幾耐之前丫
上年到以家 一句都冇

不分化 不割蓆

鬥黃post, 拉

此帖已完

次次大遊行前都有呢d post

今個月kontinue拎左呢個2010年代best album，kay都有comment

你地好撚柒煩
知唔知藝人冇得撈係影響佢成個團隊
唔係剩係佢冇收入 係成個團隊
有啲仲要賠錢㗎
你地點解咁鍾意逼人表態/估人黃藍
藝人黃定藍會影響到大局咩
上面有人問咁點解大家屌達哥唔屌謝安琪
你地要屌咪屌鳩亂屌人藍嘅仆街囉
我唔覺達哥有咩問題

路仍長 哭𠹌左😢

臭閪來

止暴制亂既路仍長

拉

都係嗰句，每個人擔當到嘅嘢都唔同
起碼冇向對家表忠，點解唔可以寛容啲對人？仲要打人去對家嗰面…
（even達哥 我都覺得唔應該屌）

當年人哋表完態，比藍絲批鬥，受攻擊受壓力，之後半收山埋；依家退返後唔得咩？
則係手足喺前線受完傷 再上唔到前線，
你都唔會屌鳩佢啦，憑咩㧬人再上前線呢？

咁屎黎講容祖兒臭好多

肯定黃
但唔再出聲咁解

唔好咁啦 佢好黃 手足嚟

After

唔出聲 唔出街遊行 唔做唔講佢地鐘意既野 就係藍

梁栢堅有幫佢老公「輕勾」個channel作詞，有人係梁栢堅到留言屌佢幫狗作歌

如果係藍仲同你香港用咁多錢保育文化係14之後見過鬼怕黑啫

佢同juno有無奶共先
呢個時間仲出廣東歌算係咁啦
之前出普通話碟都係去台灣宣傳
佢表態既話
張繼聰好難做

唔好忘記黑警死全黑唔係口號黎

佢演唱會都無扮黃
充電係社會好多事咁姐
個人覺得佢唔理政治
英皇話做呢樣就呢樣

又比如話周柏豪
可以佢驚個女同老婆有危險/冇得撈
先放棄抵抗公司話點就點

拉，一兩個藝人政治立場緊要唔過行動po

為咗上我是歌手, 微博出post"一點都不能少"
最後都係唔播

咁你就應該知道佢2014講嘅嘢對佢影響有幾大之後收曬聲都真係唔係冇原因

我仲以為係 多謝提醒

依家係del咗？已經冇咗

如果佢兩傘時一句聲都冇出過
我覺得冇問題
但係呢一年佢做過的咩野？佢出過的咩歌？
人妻？偷情？
屌你 人地叫佢民主女神 你唔出黎講你唔係？
出面的手足比的狗打到扑街
你重唱緊「偷情的禮儀」屌你老母
你好唔好意思丫
如果你講緊大局的話，我會叫佢上年咩都唔好做

以家比人感覺係，同達哥一樣

kay個個係到，但下面個個無左

大敵當前
呢啲遲啲先討論啦

wfc

唔好咁難聽
唔表態唔等於變藍既

支那仔算啦，出愛國post 十月一槍殺人仲話快樂，食人血饅頭食到幾滋味，之前仲要扮黃，真係好撚嘔心

篤尿黃

on9, 係都容祖兒藍d啦

除左英皇係藍
艾辛暗示仲多過淫k

拉

係你地幻想人地係民主女神咋
你地乜撚都要神化就梗係覺得自己俾人呃啦
娛樂圈不嬲印象同真人有分別㗎啦
人地啲音樂計劃搞咗好耐plan好哂
更何況間公司唔撚係佢㗎
你憑咩叫人乜都唔做
人地成個團隊你養呀
岀首歌都要俾你屌
佢做歌手做好自己本分咪得囉
人地又冇唱奶共歌
照你咁講係咪要人放棄學業放棄份工先叫撐手足
情侶係咪連嘢都唔撚扑先叫撐手足呀
你依啲唔叫抗爭係叫苦行爭
仲好講大局 根本謝安琪係藍係黃都影響唔到大局
大局就係當年支持回歸班撚樣斷送香港前程
大局就係民主派幾十年嚟爭取民主搞到成pat屎仲好意思叫人投票俾佢地
你一日神化人要爭取聖人就注定失望
最後我唔覺達哥有錯 係屌鳩佢班人有錯
你地要鬥黃 黃唔黃得過坐緊班手足呀
黃唔過收嗲啦

臭閪

偽黃

有冇去遊行佢地都唔知啦
唔通個個去遊行都要打卡咩
成日鬥黃 嚴以待人寬以律己
真係做緊嘢嘅只會諗自己點可以做多啲做好啲
而唔撚係好似班撚屌咁左屌右屌
坐緊嗰班手足都未屌人唔夠黃啦
幾時輪到班撚屌岀聲

呢條八婆同達狗一樣靠講政治野起家 依家係到扮傻

佢咪就係扮黃表表者

但係同雞蓉fd個班都黃到仆街
Yy lam 明哥 菇 張敬軒

人哋有仔女
畀人威脅咁點呀
鬥乜鬼黃

所以我咪講 人地話你民主女神既時候
你唔能衝出黎講 「我唔係」
係咁能驚既 當初唱咩 家明 撐起雨傘 ....
如果咁能驚既 雨傘個時 出黎做咩野
唔能係我神法一個歌手
以上都係佢一直都做緊既野
你咁講即係你講得佢放棄左架啦
屌你的fan屎，我雨傘唔咁做邊有人買的的歌丫
以家我有班人要養丫 我都係要做好本份
我可能接受一個從來冇出過聲既歌手唔出聲
但當初企得咁前既佢
可以嗎？

係佢可能有你plan, 但plan 既野係可以轉
但佢呢年比我感覺係變能曬囉
當初個個敢言既謝安琪可以死能左啦

支那軒都話黃？14年訓到宜家？
同hocc割咗席啦，19年訓到宜家？
fd黃佢就黃？如果你老母係藍你都藍？有啲人係黃，但就同黑警係fd，咁又係乜？
咁on9嘅logic都好意思講出黎

人老珠黃

次次講親Kay佢啲粉就spin去容祖兒度，容祖兒又唔係靠社會時事歌出名，而家只係覺得Kay唔再配民主女神呢個稱號

次次講Kay 最後都冇人會討論
可能Juno 搵左好多打手幫佢啦

其實Kay 知道自己唔會再出聲
佢唱家明 其實係想叫 家明（方皓玟）代佢出黎

你估以家請佢上頭條新聞到 唱家明 有冇可能？

其實呢啲嘢講黎都冇意思

一黎就非黑即白地討論=無結論

暗佢老母咩，幫晒官媒拍片都可以唔藍？

佢公司係咁，你想佢點，天價解約？

利申，反開佢，唔吹奏佢，鬥藍啫

佢唔表態就唔怪佢，但係咪一定要拍埋呢d選舉宣傳片先？我就唔信佢無權推job啦

你覺得英皇有得揀咩

唔係要幫艾辛開脫

屌 竟然可以話文匯之星表態多過謝安琪

英皇可能奶開共，但我唔信艾辛做到天后級，佢會無權揀job多佢一個唔多呀

咁你見英皇邊個有得揀

算
此pose已完

post

每個人都有得揀，睇佢點取捨啫
佢要奶冇問題，屌佢喳嘛，只係唔明點解成日都有啲冇腦弱智幫佢講說話維護佢

女權

條撚樣明明係想食兩家茶禮

冇拎容祖兒同佢比喎，
我講緊原來有人一早睇穿佢，但果時冇人信，全部覺得kay係民主女神

睇穿佢嗰個係藍奕邦

起碼佢同Juno隻碟仲有搵林夕填詞

可能啦

無同佢開脫

明明拎佢同淫k比only

真，要屌雞容咪開新post講囉
明明宜家係講緊偽黃謝安琪

你做乜9
我又冇話雞蓉係黃 乜野on9 logic
你係咪上晒腦

雞蓉係反送中之後開演唱會 菇都有支持喎

秋生 杜汶澤都係英皇
比起其他唱片公司 自由度好似幾大

佢兩個又係唔同喎

我覺得佢唔夠藍，又無去撐警又無幫襯難店
唔多藍=黃

宜家2020年啦，前排先割咗，跟貼啲啦
講反送中你不如講返十年前佢地仲一齊緊 痴痴地

謝安琪係面色暗黃

西水好黃

整容西一隻 張繼沖仲成日自high提住話個老婆好靚 好撚心啦

越嚟越覺得佢地兩公婆好假，好撚扮嘢

整容K扮黃呃錢. 其實佢整得容就估到佢咩人, 係一個識得包裝呃9你既偽人

做藝人點都要包裝㗎啦特別係靠賣樣/ 偶像派路線嘅藝人 唔知kay算唔算偶像派喇

一出道首姿色份子
睇返佢個整容樣 好諷刺

係, 假到爆.
呃左咁多人既錢..而家上岸就唔出聲..DKLM

黃衛兵又鬥黃了.......